2020 JUPAS 入左poly fashion and textile 既入黎相認！

我入左A1啦

Hello

Hihi

大家幾分入。 20分？

Best 5 20

未來同學

Best5 21

我想問我哋呢科有冇telegram grp呀？？？
我搵極都唔見

MK妹科目

我都唔知 有既都想入

我都見唔到有
今年itc 系莊instagram 無update過

準備好同一年249個由asshole升上嚟嘅同學仔一齊上堂未？

點搵？有冇link

Ching呢個係fm grp嗎

係

呢份文件係邊到可以搵到?

18/19 年度嘅文件
今年都一樣？

今年200個
Senior intake仲多過jupas
Asshole仔多過DSE
自己諗下咩事

Asshole收緊3.31
Ps. Program code無英文嗰啲係top-up嚟
Top-up都高過佢